{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438694400/jeonju-geumamdong-hotel-k-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595518&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316276235&selectedRatePlan=385738446&expediaPropertyId=76177950&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 금암동 호텔 K"
    },
    "text": "全州金岩洞ホテルK\\n\n大韓民国 North Jeolla Jeonju 全羅北道全州市徳津区龍山2ギル5\\n\n全州金岩洞ホテルKでは、全27室の客室をご用意しております。チェックインは午後5時から可能で、チェックアウト時間は午前12時です。宿泊中は無料WiFiとセルフパーキングをご利用いただけます。コロナ19関連の制限事項は確認が必要ですのでご注意ください。チェックイン時には、付帯費用のためにクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書に写真が添付されている必要があります。 また、21歳からチェックインが可能で、ペットと一緒に宿泊することはできません。 客室内と共用エリアでは無料WiFiを提供しており、施設内には無料でセルフパーキングが可能です。 最後に、指定された喫煙エリアをご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州金岩洞ホテルKのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "全州金岩洞ホテルKのチェックイン時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ホテルKのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "全州金岩洞ホテルKのチェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ホテルKでは何室の客室がありますか？",
            "answer": "全州金岩洞ホテルKでは全27室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ホテルKでは何を利用することができますか？",
            "answer": "全州金岩洞ホテルKでは無料WiFiとセルフパーキングを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ホテルKのチェックイン時に何が必要ですか？",
            "answer": "全州金岩洞ホテルKのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ホテルKでは何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "全州金岩洞ホテルKでは21歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ホテルKではペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "全州金岩洞ホテルKではペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ホテルKでは無料WiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、全州金岩洞ホテルKでは客室内と共用エリアで無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ホテルKでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、全州金岩洞ホテルKでは無料でセルフパーキングが可能です。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞ホテルKの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "全州金岩洞ホテルKでは指定された喫煙エリアをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 441
    }
}